/*
  Localizable.strings
  MLinker

  Created by 김동현 on 27/01/2020.
  Copyright © 2020 John Kim. All rights reserved.
*/
" entered newly" = " 입장하였습니다.";

" exited" = " 나갔습니다.";

"not defined" = "미정의";

"This email is yours. Please check email" = "이 이메일은 자신 메일입니다. 확인해주세요.";

"This email isn't registered.Please check email" = "등록되지 않은 이메일입니다. 확인해주세요.";

"FriendShip" = "친구설정";

"Ok" = "확인";

"You'd already requested friendship." = "이미 친구요청하였습니다.";

"You'd already received friendship." = "이미 친구요청을 받았습니다.";

"You'd already made friendship." = "이미 친구입니다.";

"You'd been rejected friendship." = "거절된 친구요청입니다.";

"You have applied for a friend." = "친구가 되었습니다.";

"No comments" = "미입력";

"Start Chat" = "채팅하기";

"Disconnect Friendship" = "친구 끊기";

"Cancel Request" = "친구요청 취소";

"Accept Request" = "친구요청 수락";

"Reject Request" = "친구요청 거절";

"ToMe" = "나에게";

"Are you sure to disconnect friendship?" = "정말 친구를 끊겠습니까?";

"Cancel" = "취소";

"Setting" = "설정";

"Change Title" = "방제 바꾸기";

"Exit Chat" = "채팅 나가기";

"Add Members" = "멤버 추가하기";

"Update" = "Update";

"[Official]" = "[공식]";

"Current Members" = "현재 멤버";

"Error" = "에러";

"Password is wrong. Please check your password" = "비밀번호가 틀렸습니다.확인해주세요.";

"This email is not registered. Please check your email" = "등록되지 않은 이메일입니다. 확인해주세요.";

"This email format is invalid. Please check your email" = "이메일 형식에 맞지 않습니다. 확인해주세요.";

"Sign Up" = "가입하기";

"Please check password are they are not the same" = "입력한 비밀번호가 동일하지 확인해주세요.";

"Please check permission code. If you don't know it, remove and re-try to sign up" = "허가 코드를 확인해주세요. 모른다면 지우고 다시 가입해주세요.";

"Used Email has already registered. Please check your email" = "입력한 이메일은 이미 가입되어 있습니다. 확인해주세요.";

"Search friends" = "친구 검색";

"Processing" = "처리중";

"Customers" = "고객";

"Friends" = "친구";

"Current processing" = "처리중";

"Coming soon" = "Coming soon";

"This function has not been supporting yet" = "아직 지원하지 않는 기능입니다.";

"Logout" = "로그아웃";

"Notice" = "공지";

"Are you sure to logout?" = "정말로 로그아웃하시겠습니까?";

"Sender :" = "보낸 사람 :";
